我個frd偷拍我柯屎 佢係咪傻咗？？

點解冇人信我？我做錯咗啲乜？

圖呢

屎呢？

太肚餓。。食咗

酸？

酸酸甜甜，好似愛情咁。

外賣的湯有點鹹

乜鳩牙

想溝我？

我屌你老母

你好靚女 肥肥地 著藍色水手服

屌你全家

想屌我？comez

不 我有❌狗了

。。垃圾黎

肥 好正

瘦撚黎

有無吻屎先

我奶返自己啲屎

失望

吻屎的紙 @廢紙仔

唔撚好笑呀 仲低質過肥絲